pubg真係垃圾，做到咁大規模 ，角式設計都要抄襲以前啲遊戲

我知道手機版同生化危機合作咗，但係你電腦版第三季season pass冇理由兩個角色嘅設計抄足生化危機同埋Evil Within

條仔無論著衫眼鏡同個樣都好似Joseph

條女個look點睇都係Ada Wong

以我所知佢應該淨係同生化危機合作， 你加入喪屍元素同埋佢啲大佬都冇乜所謂

但係有冇遊戲商真係咁撚懶，整season pass都要抄其他恐怖遊戲嘅角色形象設計

就算法律上冇侵權

對自己有小小要求嘅遊戲玩家見到間公司咁冇誠意，都應該屌鳩佢

還是隻遊戲畀騰訊收購咗，就真係開始支那化

WFC 過氣GAME

支那化是常識吧

認真呢啲咁嘅大屠殺遊戲有咩咁好玩

好多小學雞同支那人玩

其實隻game個角色除咗衣著外， 其他全部都係玩家自己set...

自己一個玩幾緊張架

成team我就唔知了

L4D果啲人屍對戰仲緊張，參與度又高，比呢啲乜鳩雞驚好好多

搞撚掂啲外掛先算啦, 仲多過CSGO

唔似，我覺得手機版抄得仲勁啲

pubg 垃圾第一日先知？

我識好多人玩

其實我都唔明 好似場場都靠運多 睇下邊個執到好野多就贏咁

其實唔係執得多好嘢就贏
主要係睇技術

Apex好撚好玩

遇到班支那外掛玩家，乜嘢遊戲體驗都冇曬啦

所以而家我越紅嘅game就唔會玩，每日得嗰兩粒鐘打機，我唔希望浪費時間喺嗰班渣滓身上

好明顯條仔係抄我, 都係戴眼鏡

AI多過人
利申報：日日夜夜zombie mode 食雞

Ps4無掛

你自己同斯拉夫講

佢講錯一半, 運係岩, 但唔係執野, 係縮圈
當你俾人前後夾既時候係冇技術可言

點走位同留意敵人位置都係技術
識走位嘅話你真係好唔好彩先會俾人夾
得返兩隊，收對方圈就真係睇運啦

我係講俾兩隊前後夾
玩開4人, 我成日都鬧隊友咁早入圈唔知做乜尻, 係後面既人先入緊圈
最近成日都死圈, 玩到好頹

可以用多啲車 容易入圈得黎有時可以拎黎做cover

玩開sanhok
其他3個完全唔熟路, 試過搵唔到車, 加埋地圖太大太多時候要鬥狙, 老人家玩慣cs剩係識將準心放係人個頭, 唔識計子彈曲墮